let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dans 'God of War', en raison de son apparence, comment est aussi nommé Kratos ?",
    answer: "Le fantôme de Sparte",
    options: [
      "Le fantôme d'Athènes",
      "Le fantôme de Sparte",
      "Le fantôme de Grèce",
      "Le fantôme d'Arès"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Dans 'Devil May Cry' Comment s'appelle le frère jumeau de Dante ?",
    answer: "Virgil",
    options: [
      "Virgil",
      "Neo",
      "Clyve",
      "Jason"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "A quelle periode se passe le Jeu 'Wolfenstein 3d' ?",
    answer: "Seconde Guerre Mondiale",
    options: [
      "Guerre Froide",
      "Première Guerre Mondiale",
      "Guerre civile",
      "Seconde Guerre Mondiale"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Dans 'Half-Life' Comment s'appelle la tenue de protection ?",
    answer: "HEV",
    options: [
      "HEV",
      "HCR",
      "CRT",
      "TVD"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Dans 'Halo' quel est le numéro Spartan de Master Chief ?",
    answer: "117",
    options: [
      "113",
      "218",
      "117",
      "108"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Quel est la devise utilisée dans 'Resident Evil 4' ?",
    answer: "Pesetas",
    options: [
      "Euros",
      "Dollars",
      "Pesetas",
      "Pesos"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Combien y a-t-il de niveaux secrets dans 'Quake II' ?",
    answer: "3",
    options: [
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Dans 'Metal Gear Solid 3: Snake Eater', quel est le nom de code de Snake ?",
    answer: "Naked Snake",
    options: [
      "Naked Snake",
      "Gas Snake",
      "Liquid Snake",
      "Metal Snake"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Dans 'Doom (1993)' quelle est la première arme que peur prendre le Doomguy ?",
    answer: "Fusil à pompe",
    options: [
      "Minigun",
      "Pistolet",
      "Lance rocket",
      "Fusil à pompe"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Quel est le nom de la première ville accessible dans 'Red Dead Redemption II ?",
    answer: "Valentine",
    options: [
      "Starwberry",
      "Rhodes",
      "Saint-Denis",
      "Valentine"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Qui incarne-t-on dans 'Assassin's Creed 2' ?",
    answer: "Ezio",
    options: [
      "Altair",
      "Ezio",
      "Leonardo",
      "Edward"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Dans 'Saint Row 2' quelle est la première chose que M. Sunshine perd pour son échec ?",
    answer: "Son oreille",
    options: [
      "Sa main",
      "Son oreille",
      "Sa machette",
      "Son chien"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Dans 'Max Payne', pourquoi Max veut-il se venger ?",
    answer: "La mort de sa femme",
    options: [
      "La mort de sa femme",
      "La mort de son meilleur ami",
      "La mort de son fils",
      "La mort de sa mère"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Dans 'Mafia 2' en quelle année est né Vito Scaletta'?",
    answer: "1925",
    options: [
      "1920",
      "1925",
      "1930",
      "1935"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Dans 'GTA : San Andreas' quelle est la couleur des Ballas ?",
    answer: "Violet",
    options: [
      "Jaune",
      "Vert",
      "Jaune",
      "Noir"
    ]
  },
];